連登有大埔羽毛球友嗎?

想搵D非繁忙時間打
prefer初至初中級
如果齊4人我可以book場
有興趣請留tg

沒有

有興趣 利申唔勁
@hkjw2019

加我tg: sporthaha
利申：用zf2 新手

@happydaydayy
唔係好識 但有興趣

唔係撲碟級會比較好

仲有冇人呢?

樓主開個google form，大家既tg就唔洗show 出黎😛